一句講曬！三哥定譚仔？

譚仔正皮
三哥負皮

兩間都唔揀啊 好撚難食啊

屎同垃圾作出選擇

屌爆你個閪呀

點解要呃負皮